香港寬頻 及now sales請進 續約

now(海怡半島)續約
香港寬頻 (香港仔嘉隆苑)續約 要有埋電話
請出招
兩個都九月底到期 謝
海怡半島唔介意轉台 但希望用番1000mb!

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow